五毛潛伏各大元朗post

當大家憤怒於元朗黑社會無差別打人時，有無留意班五毛好似消失咗？

其實無消失到，佢地潛伏係大大小小的元朗post度

元朗同上環的情況，五毛選擇咗元朗post, 因為元朗議題可以將大家的仇恨轉變成暴力。包括燒祠堂post,拆祠堂post 佢哋大量進駐，而且利用大家當時的憤怒正評來支撐往後每一個暴力post。

香港人不是暴民，我們不是去報仇，元朗一定要去，裝備一定要帶，我們不會主動破壞，理性武力抗爭，而不是失控使用暴力。

大家諗下呢類極端暴力的post點解克警唔高調譴責？因為佢哋想你地做，從而克警可以扮正義人士出場。720克警高調拉爆炸品案件，就係比大家預期引導，如果721真係有爆炸事件，一定先入為主入抗爭者數。同樣，呢次一樣，如果元朗有祠堂被燒，前線勇武兄弟一網成擒告縱火，到時即使打甩都要攪幾年。

警黑聯合，仲有咩做唔出，做多場大龍鳳有咩問題？到真係祠堂被拆，到時人神共憤的就係抗爭者，別把憤怒遮蓋理性。

有一個方法幫助大家參考未來方向，就係追隨幾個五毛user, 由於佢哋收指示得一個方向，所以佢哋的留言就代表中共的立場方向，呢個方法萬試萬靈。五毛絕對係吹風指向標準。

另外，五毛大量推元朗post，無視上環發生的事，令到上環的兄弟躁動，因為無得到大家應有的重視。呢樣絕對係中共常用的分化手段，這段時間大家情緒都好硼緊，希望盡快睇到更多社運的資訊，更希望有更多的活動可以參與。當情緒不穩好易做錯事，適當時間大家亦都要令自己放鬆。中共最想大家亂，做錯嘢一步將軍，和理非和勇武需要合作，包融，大家同座一條船。

在歷時可能數年的逆權運動，大家要沉住氣，總之五毛覺得無用的如衝擊無人的立法會做左效果特佳，五毛想大家做的出雞尾酒就無做從而無人割蓆，五毛話外國登報無用，最後回嚮極大，總之做五毛相反方向就正確。搵幾個活躍五毛，做佢follower, 就知中共呢一刻的文宣方向。

呢場逆權運動，港共政府已經束手無策，由中共政府接管。好明顯如果大家繼續互相支持，互相包融，中共政府定必屈服

大家一直成功發展多樣式的抗爭活動，提高社會大眾對合理武力抗爭的認可，不合作運動，極高效的文宣，政府已經無還擊之力。特區政府，同克警成個部門已經令絕大多數市民失去信心，政府的說話已經無人重視，最後警黑合作已經係一隻險棋，下一隻棋將會係大搜捕白色恐怖，捱得過的話中共政府都會跪底

我們和平理性，不代表默不作聲！！！
我們勇敢武力，不代表暴力橫行！！！

搵幾個信得過的五毛，追蹤他的行跡，佢哋會指引出正確方向

上環克警血腥鎮壓我們沒有忘記，
元朗警黑血腥謀殺我們沒有忘記。

推到727, 直到五毛暴力論消失為止

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

推

Push

希望大家幫推

push

追蹤三毛大法好
但請於樓下保持更新三毛名單

勁多3毛

五毛食屎啦
上環手足要記得
入元朗都唔好衝

你search五毛，就有幾隻被人集中處理，個幾隻活躍五毛

Tg都好撚多

推！各位一定要冷靜！香港人要團結先可以贏